係世界各地嘅香港人 你地除夕會點慶祝？

係英美澳加嘅香港人 點慶祝呀

屋企打飛機算

係非洲。。。唔預我?

Sydney JJ